究竟男朋友係咪仲掛住ex

我同男朋友係外國識
大家都返左黎香港做野
今排我知道左佢以前為左ex 放棄左名校offer 選擇留係香港做野
後未俾人come on james 帽左後儲錢同埋拎到scholarship留學完夢

雖然佢既經歷真係好型
但我問佢會唔會為左我放棄而家有既野 佢話唔會

究竟佢個心係咪仲好掛住ex
係
唔係

明顯佢係自私左

有冇掛住ex我唔知，但好明顯你係可有可無

人地食過一次屎你問佢食唔食多次 佢話唔食都好正常姐

先生言之有理

佢答我話要佢返返去搵1xk一個月 又瘦又毒個時佢會接受唔到自己
仲有話就算我忍到一時 都唔會想同佢過世 (因為佢以前打份牛工 )
究竟佢有幾愛佢ex先可以放棄佢既夢想
甚至分手之後令到佢汁正自己 操到好fit變左第二個人咁

唔好咁諗啦 咁佢依家都揀左你啦
平常心啦 咁樣諗只會令自己唔開心

我覺得又未必關愛你定愛ex事
咁人係點都會變既 佢以前願意為愛情放棄 唔代表而家既佢願意 可能對佢黎講 佢對ex付出咁多野換黎咁既結局係一個教訓黎
你覺得成件事好型 好想佢同樣咁為你付出 但呢件事可能對佢黎講係惡夢黎 一朝被蛇咬 十年怕草繩
同埋佢做咁多野 唔辛苦既咩？咁辛苦得到咁多野 點解佢要放棄先
佢唔願意做唔代表唔愛你 只係佢個人自私左 人自私係正常既
調返轉講 你會唔會因為佢唔為你做咁多野 而冇咁愛佢？

人成熟左 諗野長遠左
唔關愛你定愛ex事

戀愛都係一場學習
你應該多謝佢個ex 令你男友成熟左
前人種樹 後人乘涼

變得成熟識諗

樓主 唔知做乜咁執著。
應該要解決自身問題先

agree
你未值佢ex個價
你唔好攪咁多野煩鳩佢重好

True

比著你都唔會重複犯錯喇 貪過癮咩
咁就話人掛住個ex 你聯想力都好勁下

屌你真係戇鳩 點解又要做多一次傻仔先愛你？
就係仆過街街先醒

成熟少少啦好嘛？

睇到都覺得你d女人麻撚煩
男人唔上進又睇唔上眼
男人受情傷發奮都有位比你入
龍門任搬

因為ex/初戀而改變自己執靚自己既